[踢撚左傻西獌出局又有歐聯踢開心子] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020青訓回顧：

ATV泰利

譚狗真係仆街仔黎 最尾都要獨食 唔撚傳比柏度射一腳

搶口還搶口
個post名硬係有陣中二味

隊波都幾廢下但又俾佢護到級

肯買ake未

有歐聯，welcome kai

牙銘開d post低汁到

去到季尾終於有得用狗竇名搶口咪搶
係公海到亂咁射，一個人開幾個post
9up當認真，真係on9 先撐49000

大聲啲講多次

獌狗等住盃又冇前4又冇啦

騎撚住你空難聯

曼迷子歐霸見

證明開搶口post係好事
原來可以激到班狗扎扎跳

車有歐聯，之後掃貨一字排開，請問獌買左Sancho 未？

騎撚住你呀死車狗

講真唔係第一，有歐聯資格就收貨，你鐘意騎未騎，成班小丑咁，得啖笑

今季英超真係超出預期
特別打強隊唔少代表作
收貨

車狗唔好輸俾阿記呀 唔係真係會笑到甩牙

It’s party time!

#we are so rich

多謝屈狗自爆

人哋谷撚咗成季 洗咗大錢j贏青訓車

又到季尾博命爭勝 位置倒跌了又再起
堅決相信 為了四 我定變勝猁
又再霸氣告別歐戰 熱血奮鬥到十六夠皮
專注足總 誓要 再殺入溫布利

好多傻9獌

死獌狗俾鏝同猁恰左咁耐，拎個前四已經忍唔住要周圍咬人發洩笑死

係咪多50m用

足總盃是但啦前四緊要100倍

畀傻閪獌狗騎住真係好嬲好嬲

又有前四 又有得踢獌出局 成個人舒服晒

等陣1點半 史雲斯對屈福特playoff
狗閪, 加辣架正選

為左前4我地車迷子直頭刷埋牙準備幫曼連含揀

曼聯fans係以為得地會因為排第4而圀掛

足總盃俾我地踢出局都咁撚多嗲
服撚咗班垃圾

唔講以為死獌狗攞左英超冠軍加入左fa cup決賽
原來而家第三就咁撚易滿足佢地

仲要靠14球12碼羸得失球,好心啦

說好的4殺垃圾車呢

收貨啦 林伯都係第二年教波
仲要咁多新仔 走埋世三

期待下季

成班勁似d小朋友比人話幾句就谷實d眼淚嬲豬咁
第幾年上波台 有水不嬲抽到盡

班獌谷到紅都面哂瘋狂爆閘

獌咁大反應 做乜Q 好好笑

賓

賓福特呀

呢啲未抵讚，點解做到契仔係有原因

咪再討論獌狗啦大佬隔住狗竇互屌好無聊

慶祝下前四ok?

Azp都好撚屈機
唔識攰
幾百萬 抵到爛

希望林sir走之前拎返個飛機杯

你撚有牙甩咩 上場打撚爆哂你棚牙啦傻鳩

車狗：唔好呀 會激嬲人哋

屈福特一晚踢兩場？

The third is a trophy for them

依家邊隊入fc決賽

搶口完扮無所謂
依家笑9你地燈撚死咗

竟然前四拎埋fa cup超越煙狗

迪加好撚屎

波台年年係咁架啦，咪比佢地威威下
上年我地咪又係咁
又唔係拎冠軍，威幾日咪又係要跪低幫猁狗含

猛子今場勁到on9

黑哨咗咁多場贏得失球係度打j
笑撚死

曼聯今季仲有冇最佳場地獎拎？

推

Kai買好機票過嚟未

你隊閪波決賽都入唔到

果班中坑獌狗真係得啖笑
唔係李城把握力差 踢撚緊歐霸啦 唔講以為踢得好好 咪又係12碼聯

講真咪比佢地爆閘囉
狗竇9up, 波台爆閘，有咩所謂
唔好彈灑出公海以為自己拎撚佐冠軍先得架

屌笑左 ching幽默感幾高

班獌狗以為我地會好撚嬲

唔知邊個開空難聯topic
應該trigger到佢地嬲到癲撚左

賓 打錯

今季3殺車狗又唔講
第一場輸4:0 WO
贏一場足總杯好巴撚閉咩
騎撚到未呀而家

搞咩 獌狗拎左歐聯咁

我哋咁care3,4嘅話開頭就唔會咁想獌贏啦

唔講以為軌贏左飛機盃
搶口時就騎撚住
比人騎住就 有歐聯呀 好開心 比人騎住冇事

越強調越顯個種取暖柒味 真係此地無銀
係啦 知你地無嬲啦 乖啦 下年升中一啦

復賽後最撚fit係佢 同埋再踢得再有侵略性啲
真係睇得出佢有下苦功

好嬲呀 我地仲有個盃仔叫緊糊
獌狗啲人就可以去度假

咁認真就咪撚mon車po啦

喂
你好核突呀

此季已完
可以專心J轉會

喂死黑哨獌狗仔，今季猁狗拎英超騎撚住你呀，上季就俾同市鏝拎，仲得閒理其他人

死啦好嬲添

獌狗玩人型蜈蚣

沵第三同歐霸

好心同分 柒少陣啦 仲要比隊死敵攞英超 好爽咁

今場差左，不過復賽後最穩定之一

嗚嗚 好嬲啊得第四

我專登入黎搏屌
一日唔俾人屌下都訓唔著

原句還返比你地啦 四弟

我地未完 仲有fa cup
獌就真係球季已完

事實嚟

成個公海望撚住你地啲7嘢 唔洗mon

嚟多場空難對曼聯黎講會唔會係一件好事？
佢哋咁憎蘇9

唔好咁啦
好多年未贏過同城對家啦
依嫁連猁都騎住佢地好嬲嬲豬呀

好燈呀

其實獌狗嬲咩

呀！！！好嬲呀點算，要射喇！

?
3-1

算啦 佢插喉踢左幾季架啦
基本上次次數戰犯都唔到佢

狠隊拎歐霸 只會收番第七名 個 歐霸位
獌狗可以死番出去

嬲到瞓唔著

係
我地就黎嬲到面紅

傻西獌係咁4殺唔到我哋條氣谷到今日

做咩唔改返個騎撚住人嘅topic呀 掛住執骨呀？

起碼仲有決賽踼

仲有場作客拜仁 目標刷一球作客入波。。 可以比fb 播下high lights

比猁攞英超 又杯賽出局咪爆下閘 扮下有型

獌真係好勁
踢人條j
人又踢唔死牌又唔洗攞

人地有歐霸

Cls 佢哋入嚟爆閘 真係以為我哋會嬲
早半個星期入嚟睇吓 其實個個含緊獌

出返公海望啦 呢度關你撚事咩

睇住班獌狗谷到依刻周圍爆閘好撚好笑, 班利撚等左30年拎英超都冇咁癲

好嬲呀

Lockdown同飯仔去踢波

獌狗幾時再開班教我地做球迷呀？

之前開搶口post記到而家
係咪wfh得閒過頭

煙狗有得買人

3殺又點 又咪一齊踢歐聯
1殺你就搞到四大雞胸啦

好嬲呀
今晚訓唔著

d獌狗 真心以為我地會嬲 cls

又咪係網上面9up 唔通佢地真係夠薑面對面指住車迷笑咩

Ching型撚到教晒仔咁想問你開始甩頭髮未?

嬲我地講事實
空難聯

獌狗衝晒入嚟

教人點過數買12m算啦

真係

個個講緊靠自己不如靠獌贏波

我地玩開空難

執骨留返比你地空難完執

希望撚狗可以獎勵譚狗坐後備

又有得踢！！！

果陣搶口係因為獌排緊第5
講真3/4真係無咩分別

第一次見拎前四爆閘俾鏝猁騎一世啦，濕鳩黑哨12碼聯

爆閘咁多次, 呢次真係最好笑

Feel到曼迷好撚爽 恭喜哂

嘩！好型啊
好勁啊
垃圾曼乜都買唔到
不過騎撚住你垃圾車

我哋嬲到紅都面晒
唔好比班曼迷知道呀
醜死怪

下季繼續撚狗躝!
唔撚傾

喂 柒小陣啦返番你個狗竇圍威喂啦

人哋仲有霸氣杯對google隊㗎

7頭

人地計左幾日加減數先計得掂點樣踢我地出前四
而家白費哂

成班獌狗唔講以為拎第三會有牌落袋 屌你老母洗唔洗book埋巴士啊

挑！咩3殺4殺，咪又係同我哋同分，足總盃仲要出局，有得買人都喺咩盃都冇，我車又禁轉會又失夏神又轉教頭

見到啲死獌狗排第3以為自己捧左盃咁 8月1號晚fa cup決賽記得睇啦柒頭

冇啊
咪騎撚住部垃圾車

好多49000 爆閘

我哋真係好嬲呀

佢地唔爆閘都無咁柒

嬲到就爆血管,有冇ching一齊去急症?

係巴舒隊撚鳩埋去 麥佳亞好心用腳扶
49000同黑警一撚樣
淨係識講歪理

其實佢地期望我地會講咩要道歉定好嬲好嬲

真係好嬲呀

全部狗竇笑你地柒炸 拎第三打飛機真係未見過

冇啦啦爆閘痴左線

對面有英冠尼馬

入到黎見到無人嬲
仲要屈鳩人好嬲 再笑人取暖

諗起佢哋谷住谷住個樣 就好好笑

我地真係好嬲呀 快啲繼續講空難啦 心好疼

唔講以為踢左我地出前4

切勿跟車太貼

third is a trophy

我就快激撚到死

1:30睇gallagher guehi benrahma

唔講以為獌攞左英超 睇一睇排名 猁黎既

講撚晒

足總盃輸畀我哋谷咗好耐

呢招練左十幾年

49000屌哂你地老母呀有冇份踢決賽呀？

12碼聯躝返入你狗竇啦

咪係含左幾日佢地撚都仲要入嚟爆閘 無人性

係 好嬲
谷住谷住

準備血洗溫布萊同安聯

自己竇都唔比人取暖係咩玩法

ching你扑野無feel應該真係有返咁上下年紀我地個個小朋友唔駁嘴喇

拿著椰子、猛子、KAI子和美隊

第3已經好似拿左冠軍架啦，痢鏝超班唔計，
呢家踢18隊ok？

大家快d好嬲
唔係班獌狗射唔出精

做車迷俾獌爆閘屌

唯有化身利迷

今場佐真踢得好好，係後場傳番生啲波

Happy仔一夫當關

好奇一問 搏到個12m先入到波有咩咁值得打j
唔係覺得騎住車 我哋會面都紅晒話好嬲好嬲呀

之前咁搶口
被人屌狗竇閪就預左啦

呢咁似軌閘 開空難topic時 曼狗啲回應黎嘅 原來一鳩樣架

kai 可唔可以快d done deal

佢地fa cup比我地屌打 仲要有14球12碼 49000嘅心態仲要車路士冇得買人又冇得買夏神又走埋 仲係同我地同分8000萬加5000萬後防都係車同分

唔J第3唔通J笑4咩

班獌真係傻下傻下
係咪俾EMAIL玩果D 弱智同類?

成班小丑曼，鐘意爆閘未隨便爆，攞左前四，我地就可以j一字排開，你有冇
排第三好威啊，未又係loser

拿住Werner, Ziyech, Havertz 和 Captain, 仲有Mount仔點排好?

仲有華拿 點排好！？！？

高屈機啲我覺得 搶好撚多波

根本佐就世界級

屌你老母啊，串9我車

笑撚完就算啦
自己狗竇講番自己野啦
今季player of the season到底應該比邊個好

諗起獌狗仔要含淚撐牙妓就好笑

冇錯呀，執緊舊骨丟出閘比你追出去擔

電視機前見

人哋連美斯入埋波仲唔開心到噴精

原句還返比你地
好嬲好嬲 起底好嬲 嬲到入急症啦 四弟

華石啦

kai

邊有比人屌
比成班狗屌姐

高/安/Azp

下個月要繼續踢歐霸獌狗，都可以厚顏到串柒柒入黎踩場 今季用青訓無買人都可以同你死獌狗踢到同分，你擔心下件50萬周薪374出唔到手好過

講真想認真俾返個credit林伯
回想沙狗走咗冇人肯黎教 係佢捱義氣接咗車呢盤蘇州屎 冇人會知道發生咩事
季初個個都話完季頭十就收貨
而家竟然可以打起咗一堆青訓（雖然有啲又沉番）又有前4踢到歐聯 仲入到個決賽爭個盃仔
以係車第一季兼且冇乜教波經驗黎講 真係已經超額完成 係佢教波身上睇到佢有團火 希望佢來年愈教愈好

比隊死敵攞冠軍 仲爆入閘 係得獌迷有呢份勇氣

Mount / 豬蛇

猛有力一爭

唔係唔嬲好開心架咩

獌狗咁易滿足，真係好我地呢度講緊簽到Kai都嫌人廢架

呀！！！！點算呀！！！好嬲呀！！

已經諗好下個po topic
嬲到面紅

mount 有機
最佳青年球員 同最佳球員 雙料

冇買人又點？都係俾獌lead住得失球，真係好嬲好嬲

好撚嬲 冇得book 巴士慶祝拎第三

唔嬲就唔會入黎爆閘申請俾人屌啦柒頭皮，現實俾人屌都唔夠，仲要網上申請俾人圍屌叫隻蘇狗下一季記住過足數，唔係到時冇黑哨幫手又要俾死敵鏝猁拎冠軍騎撚住

咪讚你地型 咁就有得J

今年真心超額完成✅

啱
安同asus

安

冇辦法啦你地空難
啲骨散撚晒

OK 好撚嬲

比人騎撚住仲話好開心 咁撚無恥係得小學生先做到

miss pun今次真係洗定屎忽等坐監
比個位黑警入

實砌到有咁大罪得咁大

之前有人話係150M

same
azp復賽後真係好撚勁

真
可以睇下有kai, timo, 美國仔同ziyech既化學作用
再決定屌唔屌撚狗

嬲到訓唔著

最估唔到打強隊有版有眼

你下次開多個爆閘專區畀佢哋放電

好人好姐點會捧曼聯
藍絲賤種底嚟

得球多過佢地 失球就......

早啲瞓好鳩過啦
等陣又俾人話嬲到瞓唔著架喇

4大中堅 加短手狗 都有頭4

安最後一季 應該比啦

啲獌狗智商仲可能低過果隻麥龜

空難聯笑人執骨

個問題係第三第四根本冇人care

今季第10球
上車後第28球

GIROUUUDDD! He has now scored in the 45th minute in four consecutive games.

2-0 #Chelsea #CFC

不過有幾場有d肉酸

喂 唔好嬲啦 最多唔笑你空難啦好冇

好唔係唔嬲咩 做咩又講空難呀 冇野駁呀 嬲得滯呀？

唉呀 空難呀 好嬲好嬲

咁你哋攞第三開唔開心 有得踢歐聯開唔開心？

諗起季初上半版收貨

唔係最屈無拉到咩

個人感覺全投azp
真係穩定得好可怕
特別係復賽後狀態好頂級

一定係Azp
全勤 幫後防執屎

唔係呀！好嬲呀！曼聯好勁呀！點解我車咁屎尬有！

得啦 我地好撚嬲 ok？

真心雖然有時係on9左但真係超出預期
睇到個個都有火肯博 同埋試唔同踢法

不過護少啲旗會好啲

猛仔定豬蛇

幾時可以完
想屌下譚廢又唔得

騎住人又唔見咁講
雙重標準軌世一

你地俾同市宿敵同世紀宿敵同時騎撚著都仲可以搵到位滿足係開心嘅

我覺得隊長係首選

Azp 啦

你咪一樣

佢唔好再排啲鳩陣已經要還神

宮青ready

佢好似練咗好耐！

係呀係呀 第3第4一撚樣㗎

獌狗冇得踢決賽都咁串

血洗幕尼黑(用狗血)

下半季食咗屎

屌你老母 笑到我

不過下年真係要開始爭標了
有d替佢擔心

#23
葦名弦一朗
•
1 個月前

大家都係皇者啦
分別在於 一個騎住狗 一個被騎住

佢要多謝閪女人同佢留住基奧特

一樣位

呢條片佢講嘢嗰個語氣同啲用詞 好有Gordon Ramsay個feel

好嬲好嬲

望住班小丑

俾人淘汰就好嬲好嬲 咁撚弱智真係得ching先做到

轉會多50m係咪可以買中堅了?

azp啦 防守唔洗講
今季全隊第二助攻多

復賽後mvp

諗初開季唔降班就得

林狗第一季有前四 加fa cup final 真心開心

仲要而家買咗三個人
開始期待下季！

下年豬蛇又要坐後備

係
特別係逗住rj顯得個反差

點都一定要俾多年執埋後防
但無得穩陣入前4就屌得

同感, 諗起佢地等完場即刻出PO覺得好威個傻鳩樣就覺得好笑

點解會多左50m 有歐聯踢？

果個topic係踢你地出局果場喎

Big6 全部都有贏過
佢又夠果斷 做到好多臨場調動 嘗試改變戰局

車迷區定獌迷區
不過兩邊都on9
所謂豪門 同第一爭三十幾分仲覺得好威

望下呢個post 幾多被人騎係到好嬲好嬲

撚狗可能想買gk先

下半季又出嚟救世

自己攞嚟柒

［老鼠快入］說好的騎撚住你呢

條傻閪谷左年半

算啦，比佢地吠下，比利同鏝騎住咁耐，又串唔到佢地，咪谷住谷住拎第三都射到一地精

上年同阿嘈完 俾阿狗空難聯咁叫左幾個post
依家衝哂入黎好嬲好嬲騎住我地
咁FA撐邊隊好呀

空難聯 啪啪啪 空難聯 啪啪啪

唔嬲呀 一齊慶祝啦
慶祝車狗攞第四
慶祝曼狗慕尼黑空難

Azp / 安

俾隊死敵贏第一次聯賽，應該會嬲過做四弟

Rj 20歲姐有排進步

佢都係想睇我地好嬲好嬲嘅樣，再返入狗竇度講自己撚到車狗扎扎跳啫。得喇得喇，我地真係好撚嬲呀

上半季豬蛇唔多機會 譚狗踢得幾好
下半季調返轉

你有咁嘅僻好咪去南昌街公廁隊個屎忽比班愛滋基佬輪街症囉

油狗貨金好似

應該都係安/azp 睇全季

係
tier5鷹講入到歐聯筆值多50m

其實犯咩法
計佢哋賣淫?

已封鎖會員 - 葦名弦一朗
又BLOCK多隻傻鳩獌, 自己衝入來俾人BLOCK都有既

Asus啦
印象中佢最鳩嗰幾場都唔係佢問題 係成隊鳩

得啦 我地好撚嬲啊 躝返狗竇打J啦

有冇人記得個埸季前熱身賽輸咗比唔知邊隊之後話唔降班就得

哇 大紅字空難呀 好嬲好嬲 嬲死我啦

下場掃走埋阿狗先啦

我地會好嬲咁睇決賽

蘇狗踢得好咗

回購1.99米龍門Bulka

算啦獌狗仔谷精上腦點講都唔會明

兩條友俾人拉都係抵撚死
以為自己賣相玩女權上左神枱

開多次空難聯激下佢地都好
好撚嬲好撚嬲

傷人

做咩扮平常心呀

用青訓多，係會有的海鮮，加埋我地條後防咁，今年收貨，直頭抵讚

但係熱身賽贏咗疤mm入波

係呀呢度全部都嬲到瞓唔撚着

追咁切post呀屌你老母=.=

真心zouma復賽後真係踢得幾好對水晶宮仲救左世

安季初都係一般般
單講全季
asua同azp應該冇咩疑問

由得啲狗喺到吠啦

小心馬上風呀 空難聯清

咪係 平時被人講空難我都會嬲到訓唔著

一早block 咗 之前都成日爆閘

佢老竇咪Gordon Ramsay囉，咁都唔知

我好撚happy🤪🤪
空難曼狗🤪🤪
第四車狗🤪🤪

波台係串嚟串去㗎啦，獌狗咁撚低EQ就返入狗竇含撚啦

利申：嬲緊

唔好再講獌啦
我哋越講班狗就越high
阻住討論車嘅嘢

季都完埋

仲未有7-0熱身賽場highlight?

係真又無咩所謂

唔係啊，我宜家真係好嬲呀俾搞到俾獌狗騎著，撚狗躝！

好嬲好嬲 嬲到入急症啦

上半場入波前連攻勢都無乜
右路無左安就落底都做唔到

最慘係自己一世都唔會贏得番個盃

全部都係屌屌屌=.=
去錯地方執骨=.=

你嬲唔嬲我地都唔會care
放心

唔好講空難 再講嬲死我啦

睇得過啵

唔好再覆條傻鳩啦

咪係, 一條獌留言,5-6個覆

開頭係唔降班收貨，之後贏到上頭三就話要爭冠，再之後無啦啦頹哂又話前四收貨

有冇理性曼迷可以接返呢個post d 生滋獌狗走

最緊要清到貨
咁就可以買kai有錢買其他人

頭先係咪mm第一個罰球直入

係都要走出嚟俾笑

條男人應該輕度弱智之類
果兩條女人有用皮帶輕輕打過佢+大力打張床嚇鳩佢

靚撚到

英超就係

原句奉還啦 反正騎就騎住左 爽

睇得出你谷左成季😂

越比反應佢就越high
唔洗理佢就得

佢哋唔係上去笑個肥仔咋咩
利申 冇興趣睇所以冇睇

你唔應咪得囉屌

唔是牙朗果下 我地應該和左

iq150過咗d iq比蘇狗
唔怪得撚狗部署咁白痴

有冇手足支持足總盃出kepa踢道別戰?

成班傻閪忍唔到手一齊癲=.=

其實真係攞黎 比個弱智性騷擾咪告佢 又要攞黎玩
就算無比人告 都形象大插啦

笑撚死

算撚數啦 傾下波得閒搶口下咪算

gchi

佢地會唔會爆血管

咪玩啦 好似最尾無拉到喎

係 你地平時咁有品 搞到我好嬲好嬲左成季

但佢ig 對答同真人好唔match
Ig 好多野講

大家傾返自己嘢啦 冇需要俾班空難狗騎刧咗個po

MM 如果買返黎嘅話會值幾多

佢有咩形象

Fa出開卡巴叔
Kepa躝

平時做開Cd room
比班傻西獌笑撚到忍唔住comment
靠得失球騎第1返來就話姐
騎第3又冇獎拎 嬲乜鳩

block撚晒班傻閪獌狗啦

又有傻仔幫手推post等我地可以開多幾個post笑柒獌狗
繼續幫手推多幾個丫喂 每次開post唔見你我就出公海搵足你咁多次

Btw想問 直升英超有幾多個位

踢出你局都夠啦 廢足咁多年都學人串 屌你老母

跟著出面就有一班傻閪話我地係道德撚左膠

如果真係果隻藍絲傻閪

玩死佢都唔抵可憐

Welcome kai

真係無撚腦

CL final先出佢啦

原來係真傻，對唔住，我哋認真左

打對波出黎上佐位
以為自己就係企係道理果邊
事實上就係d狗公當佢係雞咁睇又得佢up
依加抵比人拉

呢張好好笑

咪當幫手推post

一個

正宗俾晒位啲狗入

唔覆喇 同傻閪講道理我都覺自己on9

你班傻閪又要quote quote quote=.=
搞到追唔切post=.=
屌下林狗 j下下季新兵=.=
同懷念下沙蛇咪算=.=

屌唔好理佢啦

黑撚到咁既前四都打飛機

咁有冇錢買英冠尼馬

Sorry 想答兩個

個肥仔係咪弱智
聽把聲傻傻地咁

捧獌聯既人一係IQ低過5, 一係年齡低過5

狗嚟嫁嘛 佢地就係想要主人attention

諗諗下下個post叫kai狗躝算好唔好?
我覺得有巴仔已經夠

阻住講車狗

我覺得無腦在開live
同平時啲mk牛丸有乜分別

玩到上曬腦

係咪會對獌聯

Email無既 miss pun我就唔知

個樣似唐氏果類

洗唔洗嬲到衝入黎閘

成條片都唔知做乜
你話撚佢講兩句口號就話啫

快啲繼續空難啦 我會好嬲架

輕鬆騎劫左成個狗竇 一唔逞強好開心 一路忍唔住屌返空難空難 見到你地咁犯賤 心都涼晒

嬲撚到入急症？ 小學生句子呀
谷撚到傻鳩左？
返狗竇執骨啦

最好笑含獌dllm我寧願打霸氣杯都唔含

有你返黎已經夠

Mason Mount vs Wolves:
1 - goals
1 - assist
2 - shots
4 - key passes
2 - good crosses

The most by a Chelsea player in each category. #CFC #CHEWOL

最尾兩條囡問佢有無去庇護工場

阿猛真係眾多青訓入面最STABLE最標青果一位
果然係被選中的細路

唔講都唔記得mk牛丸

頭二 加 第3-6打附加賽

其他獌狗玩厭都走哂 係得返一隻賴死唔走姐

Miss pun同email 都好淫

希望黑警可以輪姦依兩件八婆再拍片慰藉下我依d性苦悶男士

嬲到入急症係係你地個狗竇抄返黎架 鞭中自己人啦柒頭 碌上去睇下啦

有冇ching有英冠playoff link?

本身就係冇腦Mk啦仲以為乜都係玩玩下就得

mount愈踢愈進步 今場傳波都好咗

佢今季stats 幾多

有無link 睇升班

係，錄低自己證據
要入應逐入硬
雖然麻麻哋佢哋
但唔會想佢哋咁樣俾狗入

講真有冇人都覺迪加今場幾差

睇佢啲行徑都好似智力有缺陷咁
咁都要撚到咁盡 求其笑鳩佢兩句就夠啦
再唔係嘅就咪撚拍片啦

嗰隻性無能獌狗係咪走失左得你一個

上去會佢都on9 開埋live玩人.......

手足為咗救人走去吉隻狗，俾中立場攞幅無碼相做封面，就俾CCTai話佢唔好好保護自己

Email miss Pun搞個低低地嘅，根本諗唔到有咩好處，仲要自己開ig live拿屎上身，CCTai就話佢地冇錯

波台係咁架啦
爆閘咪爆囉，出公海射先on9
狗竇不嬲都係9up搶口乜都up
上個網都咁認真冇咩必要

呢兩隻雞一早就應該要收皮

Shoutout to Kurt Zouma's excellent display today:
94.1% pass completion, 100% duels won, 10 times possession regained, 6 clearances, two inteceptions.

(Most in each category except pass, dealt with Raul Jiminez very well, overall solid defensive display).
#CFC #CHEWOL

佢態度一流
抵佢做契仔
技術上瑋定唔係最好
場內付出120分

ching識d波
今季moses好高效

不過今場無安仔啲推進係差咁D

有冇三殺車冠軍獎？

抵佢搶贏正選

對cctai 咁認真做咩

你地最講道理 最清高 最唔搶口啦
講出黎有冇笑？

成個上半場都冇咩攻勢
球罰球真係救世

岩先追個下post，好似話個傻仔自己同意？

復賽之後勁咗
果然偷偷地去練波係冇白費到

呢d自己攞黎 把口話自己幾黄都愛莫能助啦

泰狗

我覺得錯在開Live啫
佢咁樣撚隻藍絲狗我最多話佢無撚聊

係 Cctai好撚低智

話你哋柒係冇錯 你eq咁高又點會爆閘啊 柒頭

最強中堅已在陣中

今季超曬預期，仲有杯賽打，下星期高層好開始買人

咁嘅行為同狗有咩分別

而家黑警想告乜都得啦

成材了

美國狗好多都推甩

咪鬼理佢啦

唔使對cctoy太高期望

上年空難聯幾弟？

唔講以為軌從不搶口 從不爆閘tim

跟干狗踢到掛靴算吧

四大中堅之首係咪confirm係 Zouma

真
開季啲人都無諗過有前4

可唔可以場場都好似下半場咁
同上半場兩隊波

問題係其實呢個係黃絲豬係主流思想嚟

Next Season Line up
美國狗 timo 傳奇moses
kai jor kovacic
捷狗 rice 馬體會中堅 James
oblak

對獌來講好威,
草皮獎
三殺車獎
應該計埋單季12碼紀錄獎俾佢地

同埋咁撚得閒嘥時間約出嚟撚

無視咪算，冇謂再冷嘲熱諷

估唔到4大中聖係蘇馬笑到最後

買個白人/啡人中堅返嚟夾

Email 就未必有罪名但miss pun 就勁大機會⋯

唔好學唔學 學死曼狗j歷史
要幾咁折墜先做得出 好肉酸呀

christy係咪賣得

其實係
M狗同美狗都做唔到呢樣
完全運唔到波上去
得高華狗做到啲

四殺咗未呀柒頭

Zouma幾時教下迪加剷波
D落剷廢撚到

而家係成堆狗爆閘啊柒頭阻撚住曬

四大中堅暫時得佢唔洗用黑白相

獌迷，用出post 既時間，好好計劃你既人生。
不論你係讀書既，做野既，再出多幾次，cap 多幾張圖，你覺得對你人生有好處嗎？

贏了啖氣，輸左自己。多可悲呢

等睇moses拎mvp

佢地捉到個高官咁玩我就話佢地好撚嘢喇，捉個nobody喺度網上打飛機，唉

鳩告就梗架啦，最緊要告唔告得入啫
不過如果個傻仔係拎白卡既就難搞啲

六頭地鼠之首

我覺得佢直頭可以做隊長統領後防

輸比我地三次 咁你都好意思講

狗有公權力，咪咁樣比較啦

季初點會估到蘇馬最後竟然係四大之首

ben white
名都夠白

睇化了
次次都係佢地online捉鬼
黃店/黃媒體就一定係好人
好撚單純

軌迷，用改topic 既時間，好好計劃你既人生。
不論你係讀書既，做野既，再出多幾次，cap 多幾張圖，你覺得對你人生有好處嗎？

贏了啖氣，輸左自己。多可悲呢

上半場下下都3條友mark佢

比你個十四個十二碼騎撚住

有冇link 睇附加賽？

使唔使踢歐冠附加賽？

Zouma 勁
搵個正選lead佢踼就ok

仲有球助攻，下半場成隊波定幾多

谷左成年真係好慘

咪覆啦，冇人理就冇癮自己走架喇
你越理咪越煩

現實溝唔到女要上連仔留tg 唔怪之得我身邊啲獌狗frd隻隻都係毒撚嚟

可能有人貨左好多金
都無得俾滅時潘用皮帶打
只可以隔住個Mon J

爆得人就預左要還架啦 自己做就得 人地做就唔得
雙重標準軌真係世一

神早無左啦

帶領三頭地鼠變happy組合

好！比爾沙教嘅中堅靠得住 welcome!!

煙狗有全盛世三

明明季初好廢
復賽之後食咗藥

Welcome Kai

block撚咗班獌狗咪算
睇佢哋發癲都晒時間

唉呀 嬲到要靠屈 靠人生攻擊啦
又話唔嬲嘅

唔好意思我有女朋友 多謝關心

你班傻閪覆完未
玩得咁開心出去開post慢慢玩啦
煩撚過爆閘狗

咁要還啲咩？

近3季D 分癲到

Champions 2020 and 2021

終於可以專心J轉會

贏3場又點，淘汰賽俾人踢咗出局玩完啦

Yes，賣丹麥女人好過

無計，佢一拎波，2,3個圍佢
但CA，要練下lower body ，特別個hip ，仲有balance
想係英超成功，身體質素真係好重要 ，下下俾人推一推就甩，真係搞掂，但佢又真係好有潛力既

撐獌嗰一刻已經證明佢地冇認真對待人生

下季114分奪冠

佢最後衝線贏咗

來嚟來去咪又係隻性無能狗 其他爆兩句都走啦邊有咁撚無聊仲爆緊

美國狗俾人重點招呼球球都3件夾埋去

丹麥狗其實係咪放棄得 愈踢愈沉

比人爆返姐

講中咗

一隻手掌就拍唔響
你哋越理咪越煩
想同佢嘈出公海啦

咪覆啦
越比反應佢地就越high

再吹奏就好似天神咁係咁爆

都幾開心
望番季初話前半版都收貨
到今季打起幾隻青訓
仲已經做好兩個重點收購
雖然仲有好多問題，但眼見都真係幾正面

係咪好耐無拎第四，搞咩咁多人問附加賽，而家係頭四直入分組賽

冇人中

希望撚狗放棄

唔使

實有打手 個post固定有一班人回post

前1/2個月前先有Ching 話用Ben white 換蘇馬都想即刻去馬

幾年都仲係咁弱質纖纖

Lampard on Werner watching on: "He was here today, so I hope he will have seen a team play with a lot of spirit. We saw off a difficult job today to be top four. I hope he has seen we have talent in the squad." (Mentions Mount's impact).

又騎住賤種車狗

好似真係無拎過第4

下星期如果贏到足總 獌又縮翻入去

猁無野爭先99分
復賽後放軟哂手腳

Lampard on Mount: "He can definitely get better because he is so young. When a player makes his breakthrough year and plays consistently then people treat them older than they are. You saw his technique on the free-kick."

證明車區本身就好多傻閪

又出呢招呀
之前就空聯難！ 人地話唔嬲就靠屈講中左！
以家就屈人毒撚 質素真高軌迷
不如你停口啦 影衰軌嘅質素呀

幾時垃圾車先可以再攞

佢唔用皮帶打條友都好啲 佢老母弱智到捉人手拍打

班獌魔性重到連利啲恥笑post都回帶

古烈治咁畀面

Lampard on Kepa-Caballero: "To be honest, I have long hard thinks about everything. Not just positions but how we are as a team. The fact we haven't kept clean sheets isn't on our goalkeeper." Caballero got in on his Utd performance and admits difficult time for Kepa

同意

Kai + 左閘 + Rice 搞掂

你出去開po同佢鬧交啦屌，阻住晒正常討論

應該佢先係頭號戰犯，Kepa就本身都仲俾最後機會佢

唔洗搭回程機返德國

今季都係讓半季 有半季係有得買自己唔買

譚仔想留低就轉學基佬打法啦，有先天優勢都唔識用仲當自己打緊青年軍咩

其實我地車迷幾時都咁搶口架啦 都唔明佢地high咩
今季用自己血洗拜仁都試過啦

龍呢

龍門呢

無啦 kepa肯定收皮 換硬龍

幫佢cxl返張回程機票

順便換埋龍門教練

我都想miss pun咁玩我

Noticeable how Lampard wasn’t over celebrating achievement of #CFC finishing in the top four during interview with Sky Sports. Of course he is delighted with what he’s done but he knows Chelsea are a club that expect to challenge for bigger things.

有冇巴打聽日出發印波衫

我前個句先話佢影衰軌迷 唔夠30秒就有人屌佢

直接換zakaria啦，丹麥女孩係加柏好受歡迎

佢今季踢得好既比賽有冇15場好似冇

咪再出佢打翼

email呢

仲肥過條弱智

唔撚好再回覆佢 唔該

想食佢d脂肪

阿門

肥撚過個呀叔

我仲以為你咪片中人
原來唔係

What does it mean to you to get CL football?

FL:I am very pleased and I don't want to sing my own praises. I have said a lot before and there were unknowns. You have seen breakthrough seasons, so it's a team effort of staff and players. I am proud. But we want to challenge for titles in the future. We have been inconsistant at times.

下年如果真係一字排開買人，target 拎85分以上啦。至於英超，真係好睇磨合到點

我無片中人咁靚仔

屌冇跟貼原來果隻藍絲狗嚟
不過睇落弱智好心唔好玩咁盡仲要live

唔應啦？
唔係好屈得架咩
屌人屌到比自己人屌 你都算軌迷最柒

分分鐘係下季利華古遜作客係藍色
轉個頭就公佈新波衫

對上一次拎第四係18年前 油狗入主前一季

我都想俾佢鞭我 同埋近距離睇email對波

想要埋may同god

講得好

Lampard believes finishing in the top four should help recruitment for next season, but for now he is focusing on Arsenal next Saturday.

佢今場d爭頂同二傳好左好多，係最後有下貪得濟自己射要扣分，領先2球就話無所謂，1球既話實俾人屌到開花

下年想印werner 但印親前鋒都瀨野
torres morata

ig對話好似以前連登比人釣果d狗公
但出黎個人好似弱能咁

屌

Lampard on Giroud: "Really pleased, Oli has to take all the credit from Jan onwards. He wasn't playing a lot, Tammy played a lot. I was never unaware of Oli's talents but that was just the circumstance of the time." Credits his personality to deal with what he dealt with. #CFC

Kepa有啲都係自己攞嚟，佢出嚟比人個感覺真係好差，試都唔試果下難頂

唔好咁樣玩鳩我地

最撚白痴佢又真係咁無聊出去
仲要開埋Live，真係自己俾位人入

仲有人買佢相 百貨應百客

被人撚狗

印蘇馬

覺得佢同四大中堅係咪不和
卡巴叔出黎
雖然無做咩
但好似把人都落力d咁

原來azp今日先攞今季英超第一張黃牌

今場猛果球短手狗肯定睇波

印椰子

可能個弱智阿叔都有買

印定kai都得

Win win Situation: Bayern will get the next round in Champions League and Chelsea will get Havertz 🤗
@cfbayern

其實今季佢都好好

Lampard: "At Derby, made me realise it was the role I wanted to be in. In the media, it didn't grab me up. When you step in Chelsea, the demands are huge to win week-in, week-out and that's pretty tough. I'm obsessive in the way I work and I have learned to get the balance right"

真係觀感問題

死油狗肯課金未

Ok

其實打痢TAA嗰球佢肯飛我覺得會救到

有冇法律撚可以講下果兩條8婆係咪奶硬野

其實佢應該真係態度有問題，四大中堅夠廢啦，又唔見隊友對佢地有咩面色

印象中好似都係最後一場先有前四

好撚肥

一陣又有人話世界波救唔到

Lampard on Azpi: "Azpi, to coach or manage a player you played with is a different situation & it has been very easy w/Azpi because of the way he is. His impact on the group, I can't overstate." Adds that he sets the standard: "He is the epitomy of the club." #CFC #CHEWOL

Lampard on Azpi: "Azpi, to coach or manage a player you played with is a different situation & it has been very easy w/Azpi because of the way he is. His impact on the group, I can't overstate." Adds that he sets the standard: "He is the epitomy of the club."

Lampard confirms Pedro is leaving: "On another note, I want to talk about Pedro. He has played his last game for the club and he has been serenanded in the dressing room."

今次個記者會好撚長

可以專注傾轉會

清最清醒每次睇你啲replies都學到好多嘢 好有眾人皆醉我獨醒嘅feels

買完gk 已經冇budget買中堅同左閘
油王快啲課金

唔怪之得佢攞完笑笑口咁

唔洗坐都有排煩

咁撚癲

栢度

Lampard confirms Pedro is leaving: "On another note, I want to talk about Pedro. He has played his last game for the club and he has been serenanded in the dressing room." #CFC #CHEWOL

睇大巴足球上哂腦 都係鍾意比人禁屌

收皮喇撚狗
豬sir不嬲空中霸王黎
上年拎歐霸都係靠佢，咁樣雪佢大半季

好爽 又有得J

去完安聯打拜要去49000空難嗰度參觀下

清你中二病都幾重
拍得住榮仔

安呢

應該都好難唔奶 咁傻鳩開埋live 真係無得怪人
不過都無謂恥笑

Thank you好多美好回憶

撚狗confirm kai未呀

歐聯掛

我都係講真

我覺得應該唔使坐嘅
有排煩就真係

已經3年冇贏英超冠軍

幾時可以再爭呀

Feel 到內戰準備開始

邊度可以睇番？

論中二都係榮青獨領風騷

撚sir轉頭續安3年

睇下條友係咪真傻
定我地諗多左

呢家要唔要等埋FA先deal Kai?

你爆得就預咗俾人屌老母啦

番出去同你死鬼老母灰交啦

續左豬腦先

等kai完左歐霸先

要下季睇下西女人買到咩人

真

多謝柏度

kai又話唔想踢？

佢哋個撚死就硬架喇
不過落井下石同恥笑就無謂

好似話cech今日會去德國同Kai傾

有講過咩?
唔係只係timo唔想踢歐霸咋咩

Kelvin
聽住唔想聽到空難嘅
quit連登 del咗個連登app 佢
you don't like it quit it
以後都會見到空難架啦 by the way

點解唔笑得
黃只係代表政見

有timo有tammy
豬腦都未必想留其實

Lan
Welcome bllm

柏度20m左右買返黎 抵到爛

Pedro算唔算legend?

Done : Ziyech Werner
Potential : Kai
GK : Oblak Pope Areola
CB : Gimenz Skrinar
LB : Chilwell taglifico
CM : Rice Zakaria

Thank you and good bye pedro
最專業傭兵

其實天神加錢換zakaria 真係靚deal
不過睇死撚狗又護旗

下季防守 失球至少要下調返去上季嘅數目

一早續左

等kai轉會皇馬先啦咁

噢娜娜

收到風施治準備飛去德國搞埋Kai d手尾

如果要踢埋歐霸
最少要9月份先宣布到
佢哋入硬8強

呢家同痢仲有一段距離，鏝冇以前咁屈，但都係冇佢地咁穩定

呢件就算

玩親弱智仔既都好人極有限
呢2個都唔係咩好人，冇品到

人地三億換血

其實冇咩興趣理
係見話佢哋俾狗拉咗先了解吓

幫佢講兩句好話，今年請得佢都係諗住換班，用青訓，成積次要，上半季巴舒排先真係符合佢想換班既諗法，最後發覺唔得，又有機會前四，排返豬sir係好正常

鏝下年又洗大錢
如無意外都係鏝猁兩頭馬車

宮青：好嬲好嬲

龍買到Oblak既話，可以一博

大家記得慶祝般茅呢隊撚屌終於降班
唔駛年年放低6分

歐聯歐霸踢到幾時？
9月咪同聯賽開季撞左

搏盡 唔會hea 有幾多俾幾多你
係一個好球員
但唔係車legend

佢地成隊處於成熟期勁當打，你唔執好後防線好難挑戰得到

對愛記同對熱狗嗰兩球最記得

少咁件中堅要再買返
唔係英撚唔會護旗啦
青訓啫 Ake都係外籍青訓 眼尾都唔望下

都真係睇大家買唔買到後衛返黎

唔想又要爭頭4爭得咁辛苦

好似續左約

無謂姐 中大email份人好似幾正常
但miss pun 就真係抵 乜都做到咁盡

已續1年好似

續咗1年

上季下半場輸四球

Tammy Abraham
@tammyabraham
Level 1:
Top 4 finish. Debut season. 15
@premierleague
goals. Star-struckStar-struck just need that silverware next 🙏🏾Blue heart

下年歐聯點搞有冇講
依嫁點係咁係幾個國家周圍飛
仲有堆外圍賽
以前好似6月打到8月

放低俾Leeds

獌都勁咗

想請教獌迷點血洗慕尼黑

我認為過兩年可以
但前提係留得住mount同美隊
中場後防要執番一兩個即食既球員
車仔中後面唔係好令人放心，jorginho barkley tammy果d都要時間再成長到真係一線，要贏英超真係可能要磨多三兩年…
同azp，安已經打左咁多上下年份，會走人的
加上銀河唯一都老啦

要去番干地贏英超既水準車仔我覺得車仔真係要番2 3年，仲要留得住先得

更加唔好講2010年代既車仔
艾辛馬基到D10 T9

左後衛，中堅真係要入貨，好急切需要

近三年對般狗兩勝一和三負
終於唔駛對

正解

Lampard: “It means a great deal but when you’re at Chelsea, you can’t get too excited at a top four finish because you want to go even higher.” #CFC

冬季唔係續到季尾咩？
可能我記錯

猛唔會走啦⋯⋯

獌唔太駛擔心，有ddg同乜龜係到頂住

我哋有全盛嘅安囝

Zllm又邊個嚟 點解近排又轉左j呢件

正確態度

抽中對巴塞
Hazard: why not? Why are Chelsea.

仲記得有位清拎Mount同巴鳩比 話兩件都係垃圾不值一提

Tammy 都仲有得成長，但佐同巴其實都到頂....

藍黃黑白唔代表可以做咩都得
其實d 人成日分咩黃藍
黃就做咩都得係咪傻q 左
自己做人都冇人格底線，俾你彩色都冇用啦

佢隨時可以換甸軒
又大機買埋辛祖

仲有人應咁好
唉呀 好嬲好嬲呀 唔好再人生攻擊啦 心好痛呀
你地唔係唔嬲 做咩仲應呀

德甲防中，簡迪二世

隻獌狗仲未走

狗咬狗啦

呢個zllm真係第一次聽

呢個真，前4係應份！始終歐霸真係冇意思

贏冠軍獎金先等於歐聯16強獎金

安慰獎咁

後備兵都係廢
除左佢地又洗一大筆
買埋柏豪ake
咁都叫有得爭

場16強求其掟啲青訓去跑九十分鐘算啦，早啲抖暑好過

mm真係唔洗擔心，已經爽手續約，形象正面，親生仔級數

有埋Sancho 差唔多等於當年我哋買夏狗

柏豪真係唔勁

Cctai同黃絲已經將所有事都分做黃藍對立

想幫佢含

巴當後備冇問題，佐就真係戰術唔啱，有靚價應該賣走

Rice 太貴，所以搵緊後備

成日掛住Sancho做乜鳩人哋含硬獌狗撚

咁我地都有簽timo，kai都有機會黎

最大難關都係痢鏝

前幾日講過嘅

但zllm有冇飯咁啱用

好似入唔到前四就會破產

勁啦 一人carryav護級 但唔值咁貴姐

綠木 Daniel James 牙Fred都用得下

on9？ 我車反cup四球

上曬腦

kai 可唔可以唔好去打歐霸
一陣傷咗點算 就算遲歸隊都唔好

一有質疑就係PR係鬼

印象中，入到前四，油王先會買

頭先now有講，果場前4左，油王先入黎玩

護到級好似唔減價
80m

獌狗有錢買再算

柏豪好彩冇降班，唔係就要賤賣

marinabb係咪聽日做野了

班地鼠反包皮反四次就得曬氣

cctoy話兩隻臭雞係黃
所以要學藍屍咁自己人做乜都保
屌你老母即係話自己同藍屍一樣咁on9

使唔使讓埋fa cup打少場社區盾唞多兩星期

獌狗賣c朗筆錢都未用完

追清好迷sancho

已經搽埋ky等佢屌我屎眼

係咪有得睇狗西同碧咸

痢最煩係有個雲迪克
攪到可以穩住後防成績可以穩定
真係要佢傷先有可能失多d分

何輝好似話降班都唔會減
你知佢幾熟av

啲地鼠一人一球血洗慕尼克

俾著佢哋執政同共產黨冇分別

唔廢啦呢場

傳左kai之後，我都唔想買辛蛆了

原來續左約咁都放心D
但成隊黎講我認為要買番2 3個人先可以有英超
今季中間都好多場派左膠

Pulisic Werner ziyech
Mount rice Kai
Gaya zouma Gimenez James
Oblak

外籍青訓真係冇乜用，多英人係有著數，之前俾英足總追住黎針，依家多左班英人個哨就正常返d

但好似降班，球員有條款可以走人架？

有咩野會想競爭對手買個世界級球員
重點係車買唔到都唔想獌買到

帶刀侍衛(自刎)

終於完季喇屌
下季

藍絲都係咁做嘅 其實係睇每人點睇
藍絲柒咗其他藍友都係會體諒幫口調返人哋轉頭 相對團結
咁當然理論上黃嘅思考同道德水準應該高啲 唔應該做呢啲相對盲目嘅行為
而出黎結果就係冇咁「團結」
至於呢種「團結」係咪好事就...

已經對sancho冇感覺，對於唔想來既人，佢想去邊未去邊，完全唔想理

無得出紅撚咗

估唔到四大中堅最後生還者係蘇馬

發現獌狗唔j Sancho 反而走去j kai狗

其實mane，廢明奴都好用，仲有個阿奴

係中場差少少咁

唔知啦 何輝講嘅
不過聽何輝講唔止獌一家有興趣

咁sancho 的確幾好J
數據靚到

下季個位最廢應該係教練

接受現實啦
Sancho 去撚硬獌

zouma 70" tomori 85" rudiger 90" ca 90+5"

之前明明屌撚到仆街 復賽後反而佢最正常

呢單deal應該都只係時間問題
球員想去球會又俾得起

得不到的是最好

唔計price tag一定揀Sancho

而家我哋前面又有地鼠 後面又有地鼠

上年4強已經2場反杯啦，有咩冇可能
2012歐聯由8強開始已經係打得好艱難架啦，咪都贏到
如果今年贏到FA Cup個士氣夠強追到都唔係冇可能

不過出得80m，有幾多隊呀

仲有一大班賣唔出嘅垃圾係到
飲水 阿衣 baba 薩柏哥斯達

CA可能差唔多勁

文尼今年好勁
三叉戟最強係佢
條骨應該至少玩多一兩年

tam odoi zouma rudiger 啱啱好四球血洗慕尼克

Zouma restart 後真心唔錯，反而天神差左好多

皇馬又唔買人，冇計啦

追獌條撚含 加上我地咁多翼 已經冇可能買

呢啲未必入到first team陣容
可能賣/借走 唔計

重點唔係我地買到，係獌買唔到

復賽後，好似有返信心咁

要睇車下季磨合到點，如果一早買定曬人會好啲

兩個遲早都係世界級球員 但其實我哋啲翼好夠 所以揀kai狗都合理

英冠尼馬勁撚到

包豬，沙包都應該賣得走

baba 去土耳其果d試下

Ziyech打翼可以提供到同CA唔同嘅元素 都係好事

Vs 拜
Pulisic giroud Willian
Mount kante kovacic
Alonso zouma ruidger azp
Caba

點會差唔多
兩季加埋29個入波30個助攻
對上20歲以下有d咁嘅數據
五大聯賽要數到美欺同夏狗

如果車下季d防守仲係咁鳩都唔洗諗爭冠

9月開波，其實都幾快

taa似等米拿走/退休會上返去踢中場

淨係Ziyech 同Pulisic 都1線，仲未計Werner

baba 已成文員

一個扭幾個

如果佢可以改善跳頂timing，應該唔駛咁驚高空波

掃走埋阿狗我就滿足

唔知艾簡達拿去痢定獌

原來瓜左呀？

我要一步到位呀，今年咁好機會大搞，把握機會啦

baba仲衰過van ginkel

Kai追撚含到咁
寧願要佢都唔要辛狗

CA今季勁咗囉
德甲咁勁喺英超係咁勁先講
根本未發生冇得直接比較

2xm買黎做後備輪換都屌得過

我哋差個創造力嘅中場啊，有佢十分好

但佢應該3年後又追拜狗撚含
到時又賤價放

Azpilicueta's league stats for CFC

⚬ Most Successful Tackles [102]
⚬ Most Interceptions [66]
⚬ Most Blocks [80]
⚬ 2nd Most Assists [6]
⚬ 2nd Most Clearances [143]
⚬ 2nd Most Recoveries [361]
⚬ 2nd Most Aerial Duels Won [93]
⚬ 3rd Most Chances Created [43]

Mr. Reliable!

班中堅跟佢學頂波啦=.=

英冠球王嘛

Ca 呢家操左身體，對抗好左d

用住3年先啦

其實kai嘅評價都好撚高 唔明點解要j一個得唔到嘅人

我地車路士最叻一簽簽七年約

Come 車 la diu
反正安都唔會肯續

佢唔撚波 下下大腳清 其實都用得下
不過中遊料啦都係

個屎忽都係差啲

到時再算啦，可能踢得再好d去皇馬

要睇車上唔上到去英超班霸level

唔知仲會唔會洗錢買翼

叫林sir問吓daddy點樣3年chur盡一個人

你幫佢操下

其實佢嘅高度嚟講制空算強

邊有得急
高普咁有級數都用左5年先得
車有排執
新人又要磨合又年青

kai 飯 捷狗 oblak 龍門教練
五大訴求 缺一不可

平衡力同世三冇得比

不如叫譚狗學下

學下干daddy，英超第1人

助攻視野差太遠
今場都已經睇到仲未得
夏狗下盤真係好屈

捷狗不了

身體對抗操好啲就更好

重點係要入唔入到後防同龍門，後防得基文尼斯似樣，但又係玻璃人，龍門入到oblak就爽

今年車用既錢多好多喎

事但啦，而家仲邊有one man club，來到認真踢，對球會show respect 已經夠

最慘係易傷

都係操返黎，希望ca再進步d係呢方面

有得急既
好似鏝咁年年有2、3億買人囉

買都係要買d即食人，買新星未必可以一步呢

因為Kai太乖 無扭屎忽 直接除褲就黎

上場鷹話佢傷紮住踢 再加三日一場

其實今場幾睇到佢同世三個級數分野
世三無態都護得實得波 應該比既都比到
美隊今日一無態即刻係咁斷

不過美隊絕對好有潛力繼續上

其實呢
我地個教練都要吸經
佢到依嫁都未搵到自己嘅philosophy

mm要更上一層樓 佢嘅視野同傳波要有進步至得
佢啲炮彈傳波

前4已入
Enough is enough
必要解決：龍門一個 中堅一個 左閘一個 衣加 飲水狗

球會本身都要做好本份，要有持續投入show到野心，仲要拎到英超+歐聯先有能力說服到球星留低，好似猁狗依家咁樣，我相信皇疤都買唔走佢d主力

咁世三個屎忽真係球壇第一你唔foul佢真係搶唔到佢波

we are so rich

仲要買左定海神針vvd先至搞得掂

佢太易受傷

豬sir嗰球佢跌都俾到猛

佢d炮彈得傳奇疤鳩接到

今場全靠佢嗰兩球

美國狗今場露哂底

mm真係好正
又勁又唔會好似tam cho啲態度咁閪

係 Balance 99

可能練定炮彈 下季傳比timo鳩爆

佢進步已經超出預期
本身當佢跑狗咋

正式宣布MM先係真核

Kovacic

ca咁快都接唔到啦

譚今日算搏命 係貪功左
大袋防守真係好hea

獨食但唔入都係死症

Mm true bike 其他地鼠躝

Mount 今季英超有8 入球7 助攻

唔知摩daddy見到自己其中一個徒弟騎住自己咩感覺

新3核 mm ca kai

佢騎住紐奴

其實譚狗少D攤手多D鼓勵隊友
俾人個感覺經已差好遠

大袋始終未借過出去，同猛譚比起上黎係差D

宜家個callum wilson值唔值1000萬

Dllm之前吹撚到要8千真係傻撚咗

上網睇返，上年一返來已經續左5年約，佢真係我地青訓最爽手果個，今年越打越好，好心巴放返件8號出來

羅渣士 加 撚狗 紐奴都差d高排名過佢

佢所有post留拍哂手

Fake blue
唔去主場睇

復賽之後毫無表現

佢同咸 一個淨係識攤手一個淨係識拍手

一定唔會借啦，本身都係岩岩好夠人

椰子=刷鞋狗

佢當年踢走雲98

92

下季唔知邊個射

第一季打英超，呢個數據真係唔差，下年目標雙10+

咁接手果時熱排緊14嘅
不過熱唔大執都難搞

其實睇Ajax個啲片佢射術幾痴線

專心打中場，唔好再擺係翼

黃金左腳

下季死球佢開 應該會有威脅好多

,新飲水

支持大袋東山再起

唔埋英撚堆邊有波踢

椰子遠射之鬼

護旗手當道

有無添狗reaction?

條友係咪又番撚左荷蘭

好似探屋企人

今日狼隊點解比唔到威脅垃圾車

椰狗醒 未上車已經明白呢個道理

狼狗踢得差到完全冇符

因為占美利斯俾蘇馬打到變傻仔

佢同夏狗應係近十年嘅最佳收購

狼隊仲可以專心歐霸

法國我哋復賽後未和過波

推得咁快嘅

蘇馬 阿朗打得幾好
尤其rugby佬出嚟爆左段 就見到牙朗係貼身mark到佢轉唔到身
其餘除左azp 迪加有小犯錯 大部分時間都幾有紀律
好小見

A查有一下欖球式爆破好得人驚

廢過飲水

佢顛到Timo個po都拍

拍手之鬼

新ig 管理員

咁耐都未有添冇見隊友相睇

唔係呢場黑哨完撚有3殺咩
3殺完大家都係有得打歐聯
但你班死獌狗8月2日食住雞胸睇我車打決賽爭冠啦屌你老母

2hr 爆po

英冠仲好睇過蛆記sorryball

之後好似對精宮守沙夏推前rj一樣推咗阿朗再踢前啲，迫到a查留喺3閘線附近就再冇威脅

下季波衫都唔知印邊個好

又炒12ｍ又盛

Havertz chiwell/ tagxxxxx 占美利斯 oblak
買齊就夠

因為有過半嘅cm都係隻癲狗亂吠

一出a查嚇到車迷子瀨尿

欖球式果球係幾有威脅

擦鞋狗

岩岩出嚟真係招架唔到
但後尾見到牙朗標+高華包
又真係守得幾好

佢唔想做第二個CA

Ruby佬反而無大會追 明明佢英超好煞食 又後生

個球朗狗守得好好

kai狗躝啦

如果之間識得咁醒 會合作諗方法防守就好

講屎忽嘅話一定諗起伊雲

朗狗真係天生打3後既男人

我地比利華古遜撚狗

對錫比人炒三粒 對獌差啲cs 轉個頭比痢炒五粒 打狼又cs 車啲波真係好化學

係嬲撚到我唔想要kai了

Kai狗幾撚時遞紙啊屌

成日見到伊雲個屎忽都會諗起唐老鴨

[kai狗躝啦] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

傳過猁

啱啱俾獌狗激到爆血管
跟住又比利華狗激
好撚嬲

今晚嬲到訓唔著

原來24歲 外表好成熟

咪就係得靠身型爆呢一招囉
成班好似見到美斯落場咁

好嬲呀 嬲到面都紅晒

一打3後佢所有能力值都會加成

如果可以靠一招屈到 5-6年都好夠做啦

佢打陣地就真係廢7成武功
但打反擊就真係好撚勁

強隊點會買佢搵佢破密集死得啦
今場都已經睇到打反擊就得
一要主攻佢就無鬼用

應該撚狗一早講定要咁守

hot days

間中攤手都唔係問題 豬sir都會
但明明係譚狗自己錯嘅野都攤手 痴撚線

成日覺得左腳仔出啲波係特別旋

After qualifying for Champions League: it can now go quickly with the deal of @ChelseaFC and @kaihavertz29. Leverkusen does not insist on participating of @kaihavertz29 in the Euro League. Now the negotations are getting hot

Hot monday

三中堅拖慢攻
唔駛4後焗住high press谷哂上去之後被打反擊

mm好撚勁呀

干二拎70分都無前四
死撚狗就係好負碌

Sorry 睇錯
個季62分

我係tier 6

Sorry 原來真係70分

2011-12 64分得第6
今年已經夠前四

希望你班垃圾車狗快d死撚哂去